美國真攬炒系列: 美國示威逾9千人被捕 教宗稱不能對種族歧視視而不見

美國非裔男子弗洛伊德死亡後，引發不滿警方的全國示威持續。

多個城市連續第八晚都有民眾上街，有些城市的示威者是不理會宵禁令繼續抗議。

紐約市的宵禁延長至星期日，並提早在晚上8時開始實施。

五角大樓調動1600名士兵到華盛頓地區戒備。

連日來全國的示威，至少9300人被捕。

教宗方濟各首次回應事件，說不能對種族歧視視而不見。

見唔見共產黨點對天主教徒?

屌你老母 方濟各 香港呢?香港人權自由呢?
我唔係怨婦跪求阿 我係屌班道德撚雙重標準

見撚到咩 支那直接拆埋佢個十字架都見唔到

9000幾人當中有幾多係antifa同looter

香港教徒俾警暴拉 教宗講過咩

一講香港你班所謂世界知名人物就盲閪哂 得trump 子出聲

幾時同支那建交

屌你老母, 中國境內另計係咪

黑人歧視唔得，新疆種族滅絕就唔理

屌人之前問問自已係咪雙重標準撚

我就一定唔撚係
D名人偽人我就唔撚知啦

天主教沒落唔係無原因